[推到完場] 9:30 奧斯卡猛片:甘地傳

Richard attenborough + Ben kingsley

啊差有咩好睇

sorry 咖哩佬先啱

睇甘地有幾偉大

咁佢都係一個好的阿差

左膠?

係830

mytv有冇得睇返

左膠傳

印度版佔中 ？

真係慘...堂堂聖雄甘地俾你話左膠

甘地筒

調轉左呀嘛 佔中先係想模仿甘地精神

套戲長到仆街

睇睇下好似一樣咁

可惜最後一個成功 一個失敗...

開始左一個鐘啦

仲以為岩岩開始

又阿甘

遲左 我聽日到

點解英國咁順坦俾阿差獨立

啱啱有條友截住甘地話佢搞事嗰幕諗起香港D黑警

俾個title fake咗
miss咗成個鐘

印度同香港都曾經比英國統治過
前者獨立之後窮到仆街
後者繼續比英國統治成為後來嘅「東方之珠」
完全係兩種不同嘅命運

睇到呢幕就知...印度人夠膽全國大罷工
香港？示個威個個都話「要返工不了」...

啱啱套戲都講英國統治印度嗰陣都係好窮wo
仲要徵重稅、無種植自由、無言論自由

呢點係重點

香港係相反
冇民主但有自由
而且後尾喺英國統治下有錢

蝧國鬼咁賤屌佢老母

香港係相反
冇民主但有自由
而且後尾喺英國統治下有錢

一打唔洗找

阿甘正傳已經長片但估唔到甘地傳成3個鐘

今晚咁冷清

因為支那因素
有撚柒直接民主
間接民主咋

因為唱衰蝧國，成班蝧國五毛費事入黎

冇民主但有自由

係呢句野根本矛盾，仲兜

冇民主: 支那威脅英國比民主令香港成為國家/自治地方就派老解解放香港
有自由: 英國人唔會迫香港人愛英女皇, 個人自由, 言論自由皆容許

和平非暴力抗爭

對住民主國家就有用
支那肯定冇用

人多人少分別

冇分別
一個重視人道見你絕食會比野食你
一個由你餓死

嗰陣大英帝國都係一個非人道殖民霸權
你睇頭先英軍不論婦孺都一律槍殺就知
但係全國大罷工、罷買英貨、罷交稅 個國家運作唔到
就算霸權都要跪低

如果香港可以全港大罷工、罷買中貨、罷交稅
中國都一定跪低
問題係香港人無可能做到

人種都唔同

聽晚教父係930定830

830

我想睇埋波士早晨大結局添

蝧國佬

男主角竟然係佢

當年佔中又係和理非
係爭在冇開到槍